開心速遞(147) 不是曹太是龔太 | 永續開心速遞

cr: KFCoffee

屌你老母tvb

落決定cut 愛回家個個屌你老母呀我

食屎tvb 我要開心速遞長做啊

[人手置頂]
1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

3.[開心速遞]有冇人好鍾意睇博思Mandy條感情線(2)：

4.開心速遞 之 有冇人鐘意睇大小姐同送水輝條感情線：

5.[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(2)：

6. Kenneth曹總BB ig :

cr: Rose_colored

正pk tvb

Fucking tvb

直頭滅族啦

你又開咗
Btw 永續開心速遞

落決定摺埋戈個正一人頭豬

好多人開

3個po

我估有劇組上嚟追post 希望劇組/演員會睇到
開心速遞無論幕前定幕後都做得好好

係四個

其實tvb都好耐冇啲民間咁多人追既劇 仲要係8點檔 又唔洗落重本 cut黎jm9
Cut左啲咩大製作收視低既台慶劇仲好啦屌

負責開心速遞嘅職員不論職位如何，你地都係 the BEST!!

我同意啊
初初我冇睇開嫁
係燁來愈愛你開始追開
無論劇本到演員都係做得好好

許願：我想睇凌安呀hehe

­之前參加觀眾意見智囊團，依家邀請我十一月參加觀眾意見智囊團周年交流大會
如果真係夠膽腰斬開心速遞，我實屌柒班高層

有份參與開心速遞嘅每一位都多謝你地

TVB 膠層冚家鏟 不得好死

呢單野係真既話應該公司其他拍開正劇既人都要出黎反對啦 今日可以cut處境 他朝都會cut埋正常劇播晒大陸野，到時齊齊食穀種

如果單嘢係真嘅話，大台你唔駛轉型cut乜cut物喇，執柒咗佢啦

拍一集再創世紀既成本夠拍幾多集開心速遞
垃圾高層除左奶共同不停置入廣告仲識啲咩

先cut體育部 後cut tvb週刊 再嚟處境劇

成本低收視高廣告多嘅劇話圍唔到皮要斬，不如tvb直接摺埋算啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

得返一百集咋
祈求龔水安凌有好結局

我屌你老母呀tvb

開心速遞賺埋賺埋啲廣告費可能拎晒黎補貼套創世紀

無咗開心速遞咁仲邊到搵錢嚟補貼

Cut撚哂之後同大陸接軌 直播大陸劇

除左開心速遞 其他劇真係有人睇既咩

有好多對CP仲好有POTENTIAL
而家話Cut就Cut
高層你仲蠢過人頭豬呀

當我求你tvb
再考慮下唔好cut開心速遞唔好外判處境劇
如果唔cut 我最多日日830之後唔睇都開住電視由佢播
幫你谷下收視

祝tvb 早日執笠

就算有都無可能可以好似開心速遞咁隨時/臨加插啲廣告落去啦

對垃圾tvb已經冇期望 唯有希望大結局有以下呢幾幕
蓮輝獲大龍生批准可以一齊 最後結婚
博香 龔水 善偉有情人終成眷屬
曹總80集自傳完成
所有開心速遞演員同觀眾講後會有期

仲諗住可以睇到博香結婚生仔架

仲有terry既愛情線呀

愈講愈sad 可唔可以搵人出黎講係流料

tvb識做就快啲出來反cup話再添食啦

真係好想好想呢個消息係假嘅
仲要明明最近咁多新角色加入，突然話停就停，真係好令人訝異
但無論點都好，希望劇組咁多位台前幕後唔好因為咁而自責，因為罪不在你哋身上
完全係因為有人頭豬高層先搞到咁

如果真係540停
依家劇組要諗嘅係點樣好好將每條線埋尾
充分利用剩餘嘅每一集
就算逼於無奈地完，都要完得好好睇睇
祈求每一對CP都可以有happy ending

希望有得做落去…上次有經過荃灣西個中秋event，見到愛回家真係好入屋，男女老中青都鍾意啲角色

Cut咗唔使再睇tvb
本身都淨係睇開開心速遞
根本睇收視率都知開心速遞收得好過另外兩線劇
廣告又落最多 條條線都有人睇有人追仲要有人傾
係認真傾會搵值得欣賞/可以改善嘅地方
難得有套劇咁收得又男女老少都啱睇觀眾又鍾意都要cut
大台真係痴咗線
香港人放工已經好攰 有套劇輕輕鬆鬆大家笑下幾好
唔想成日睇沉重到死嘅劇

安仔同00一齊左咁耐經歷左咁多風雨點解唔可以一齊
當初00飛bonnie都係因為腦海中全都是安仔
佢發現最掛心嘅只有安仔
屌tvb老母轉個頭將安仔同bonnie寫埋一齊
仲要一開始bonnie個角色咁閪無啦啦又會變左好人

tvb咁窮拍唔起大製作 又請唔起大明星
拍處境劇呢啲低成本新演員拍都得嘅劇先係正確方向
結果走去自殺外判岀去

仲諗住可以睇到下年520嘅接龍先生小姐選舉,
阿孝考DSE,
安凌強壯畢業,
依家乜都冇喇dllmtvb

而家只係會追開心速遞
就算睇其他正劇都係因為有開心速遞嘅演員
唔明點解TVB可以蠢到揾一套最有話題度嘅劇嚟開刀

開心速遞好高質
貼地之餘 顛又得 感動又得
仲俾咗一個好機會一班被埋沒同新嘅演員發揮(eg Stanley 淑敏 jack 嘉洛 Ricco)

屌你老母TVB幾時先學識珍惜啲好嘅劇同演員
對開心速遞嘅熱度可以視而不見
唔添食都算
但係因為慳錢而斬就真係唔屌唔得

既然都準備摺咗處境劇，不如成全安凌啦

最慘應該係安凌
佢地依家喺出面仲未企陣腳 尋日同今日先見佢地八點半做緊2打6
如果無左處境佢地以後真係無晒希望

整完新poster，又有幾個新人，幾對cp有排都埋唔到尾，話斬劇

屌你老母tvb

明明開心速遞一路都係收視冠軍咁都要cut，高層係咁痴撚咗線

高層自己買債券輸晒啲錢就搵開心速遞開刀

以後冇得再聽大小姐講啊我豈有此理
冇得睇賤精先生同媽呢空過招
膠層們偏偏就只識奶強國劇鞋底

明明開心速遞個勢有幾好，tvb自己都知，所以先加新人、整新poster、用開心速遞演員/cp去拍返自己廣告
結果

一套又低成本又吸到廣告又受歡迎嘅劇都要cut係咪傻撚咗

最近開咗咁多新線新角色根本唔似準備摺埋
隨時劇組自己都係呢兩日先知會完
邊次tvb摺埋啲節目同部門唔係當時人最後先知

都帝閒情都係咁

十分同意，膠層個腦生咗响屎忽

係囉 既然要摺不如拍癲啲算

On9咩宜家最高收視係愛回家
宜家先嚟cut

當幕前幕後condom
執7左佢啦呢間公司

好慘啊一眾台前幕後
呢啲咁撚pk公司都唔撚識愛惜員工

都市閒情班台前直情上報先知，可能開心速遞都係

廢青閒情只係換咗個殼點同

唔爆cut八點sitcom單野出黎 540果陣好黎好去 完完整整咁埋尾都冇咁嬲 到時一comfirm係真 呢半年tvb實日日比我地屌老母

趁而家拍到唔夠100集就結局，可以有幾早得咁早召返MANDY返黎已經還神，當然結埋婚大埋肚就更加好

兩個監制都炒咗

賓穎表示：終於甩難

我唔會屌，但我以後會嚴打屋企人8點半後睇無線。係呀媽啲c9frd面前不停抹黑（其實不過係講事實）8點半後啲劇卡士如何低，細數演員質素如何惡劣（比如蕭公公呀，扮張智林嗰個呀） 我螻蟻之力，但持之以恆，總有啲作為嘅

平時屋企會開住電視當bgm 以後8點半就準時熄撚左佢

cut筆直我明,
但點解要係cut開心速遞,
明明其他劇成本高咁多收視又未必成正比

dllmtvb

成十年無追過TVB嘅劇
因為無意睇到龔水嘅一集
而開始追返睇電視

真心希望唔好cut

Tvb官網好似出左通告話假

醬油

source

係咪真㗎

2018年10月12日（星期五)

聲 明

香港01今(12)日刊登有關《開心速遞鐵定明年大結局不添食 無綫38年自製處境劇將成歷史》一文，乃虛構及無稽之報道，毫無事實根據，而事前亦從未向本公司查詢及求證。無綫電視對該機構作此捏造新聞和失實的報道，深表遺憾。

電視廣播有限公司
企業傳訊部
2018年10月12日

我喺facebook見到tvb出咗聲明話係假消息嚟嘅

收皮啦HK01叻唔切，以後出咩文都唔撚睇你

如果係真嘅就好
到時如果無啦啦540大結局⋯

港共01

下個Po topic叫支那01冚報鏟？

炒車
但炒得開心

炒車

第一次覺得炒車都炒得開心

最後武士

點解要斬

緊係繼續屌賓穎，咁就想轉移視線當觀眾流？

希望唔好係戴定頭盔 到時照cut
Btw tvb出黎澄清證明迴響大 冇人講既佢理撚你

快啲講埋添食啦屌

開心心睇個劇，就唔好扯埋政治啦

添到一千就考慮下唔屌住

告鳩呢間支共報啦
平時同你都算fd
無端端作啲咁既新聞

又炒車

成晚嚇到我心都離一離

向超越真情目標進發

態度要審慎樂觀

突然間心底舊烏雲吹走左

希望快啲宣布添食派定心丸啦

希望係「堅炒車」啦
同埋要繼續添食，咁樣每條線先有足夠集數埋個靚尾嘛

添多180集先完都好啊

可能尼個問題仲拗緊，大台啲game of thrones仲驚險過佢啲合拍商戰大制作。

但我真心希望係我炒車

宣布添食之後，可以等埋rebecca演員生完回歸，繼續鐵re線

希望拗緊啊
咁多線仲發展緊點玩
快點宣佈添食啦

添食啦

日loop夜loop
提醒大家IT狗同哭喪嗰個星期嘅收視仲有兩日就截啦

呢兩集真心高質

hk01食撚屎on99發放假消息引起恐慌正仆街

其實佢都曲線救緊開心速遞嘅

會唔會係01助攻啊 一出大家就狂屌

TVB 唔好540同我講呢單唔係Fake news
到時你班膠層全家落地獄

有加集消息最穩定人心 快啲講加到720啦

tvb 都怕咗連登仔

而家多人realize好過到500無聲無色certified啦，可以咁諗

宜家平均都25up 有時仲27 8半9半都冇咁高啦屌
Cut左真係自己收自己皮

有埋條廣告街都cut我真係恭喜哂tbb長做長有

自殺行為 難得班後生仔女肯睇

希望開心速遞可以繼續做落去，長做長有

真係俾01嚇到我頹個幾個鐘
向度諗出年D日子點過

不過其實都係 處境劇勝在可以好快加插植入式廣告
成個新威龍廣場都係
將處境劇外判埋即係放棄自己搵錢機會
開心速遞多廣告都咁證明廣告商都知呢套收得啦

其實唔反對外判試下 搞啲830 930啦
雖然我都唔會點睇

屌你老母01搞到俾人屌咗半日

係唔會睇

你個名
請問幾時踢走賓穎主題曲？

講真佢八半九半變晒大陸劇都無所謂，還掂而家啲正劇都唔係target 香港人
再加上我淨係睇開心速遞

咁又唔好 我都唔想班新演員離開咗呢度就真係完全無劇拍

外購劇純屬流言

窮啊 等多個零月先啦

其實tvb有時有啲小品劇都ok，好似三個女人、bb來了、跳躍生命線都可以唔差嘅

不過啲大製作或者合拍劇一定係伏

遲啲應該會無晒呢啲小品劇，全部變合拍

咁多位編劇大神們 請你地出番一集串7 HK01啦

故事大綱 -- 話說有間廢報PK01話威龍執粒 搞到人心惶惶 之後要威龍發聲明 原來虛驚一場 然後公司上下一齊屌7間廢報

屌 睇到要cut條新聞先係嚇左一嚇 然後sad到啱啱睇到官方澄清通告

真係埋沒左冇心演戲的演員們

岩岩見到凌凌係跳躍生命線都叫有少少戲份
好過安仔咁路人甲

比多啲機會佢地啦 拍小品佢地都handle 到

大製作定合拍劇諗都無諗過睇 好多編劇都係垃圾
就算我地有時屌編劇 但佢地都好高質

其實tvb嘅強項就係小品劇， 但係tvb就越嚟越多合拍劇，根本就係走錯晒方向

但方丈明捧啲演員十個九個唔得。一係就老蕭嗰類hea做等退休嘅，啲戲擺明仲好生，有啲位仲有在職陪訓緊，扮張智林嗰個，我見到巳經想界刂櫈。點哽。佢用光影我用時間，就算時間多都唔係咁嘥 （個人意見）

舉腳贊成

《愛．回家》傳外判 無綫嬲到震發聲明

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

無綫嬲到震

係真先好，唔好轉頭真係外判出去

連登許願池

推到佢出呢集

仆街01呢個一流

其實方丈反應好少可好似今次咁快

如果真係嬲到震就好

咁可能呢套劇真係金蛋

可能係嬲咁快爆出黎

咁多廣告客戶
係派定心丸比佢地姐

其實佢今次肯突登出聲明都對佢有啲信心嘅，不過如果出年三月真係停咗套劇轉做外判嘅話就真係屌佢老母

劇情峰迴路轉 原來虛驚一場
支那01散播假消息 不誠實使用電腦

有編審呢句都定返啲

佢唔係編審黎，佢只係一個選擇性睇劇既臭串電視blogger

我指下面annamaow

講annamaow wo

頂編審反而問返佢
好風趣的編審

咁mandy呢

Hk01真係傳媒界毒瘤
又抄po又fake news

好想睇返心如同呀池既感情線

點解要cut左佢

Terry 金城安 龔龔 阿水 豹哥 曹總 大小姐線好正
Tbb咪撚搞呢班人啊

認真，tvb 個聲明我都半信半疑
但編審個comment 反而令人安心

定吓驚先

個聲明都好狠, 直插對方 捏造新聞 失實報道

尼個cap圖一定跟佢一世

當我求下你tvb 你唔cut開心速遞 我就幫你係跳躍生命線嗰陣開電視 升下啲收視
就算你要腰斬 都唔該你比我睇埋博思mandy結婚 龔水戀有好結果 大小姐可以同輝輝光明正大 terry終於繼承集團 唔再做廢柴先啦

最後 我想同提出腰斬嗰班人講聲： 屌你老母

再睇紅葉呢集發現大小姐無用情侶case嘅

屌 一開po睇已經激動到即刻留言 炒坐車添 不過第一次炒車係值得高興
屌你個閪放流料

要發聲明既就用添食去證明啦
單純發個聲明唔夠安全感

有心機講返今集

由演員口中話廢老係廢老根真係笑死
編劇都認同佢喺廢老

炒車炒得最開心嘅一次

為此，《香港01》再於晚上10時向電視廣播有限公司企業傳訊部查詢，企業傳訊部發言人回覆：「聲明內容已經回覆傳媒查詢。」我們亦曾就此向「天下一電影」查詢，對方表示：「沒有回應！」

01死唔斷氣
但天下一點解唔直接否認而係話冇回應⋯搞到我都係抱觀望態度

做咩事cut 之前唔係話加集數咩

你覺得呢啲野會空穴來風咩
但而家起碼知道唔係一定cut, 所以大家要出啲力屌tvb

小品劇最貼地，最有共鳴
D咩大製作target都唔係香港人，但又貼唔到大陸果邊，搞到兩頭唔到岸

好認同,好想睇凌安呀!

今晚好似坐過山車咁嘅
放工嗰時見到01話cut處景劇嘅消息真係不能接受
搞到happy friday都變成sad friday
啱啱去完街返嚟追post估唔到tvb咁快出聲明澄清係fake news
而家都仲有啲驚魂未定

真心希望tvb唔會又忽然轉軚話拍完540就算
快啲公布會再添食超越真情啦
開心速遞真係近年難得一見嘅tvb劇係可以吸引到班後生仔睇
夠晒cls又夠晒貼地
同埋feel到劇組真係好俾心機去度橋同拍
又會聽民意，每次見到連登許願池啲願望成真都好感動

今集聽到廢老根感覺好親切
呢個好似係連登仔對熊樹根嘅專稱

潮偉呢

丹爺知唔知道網友叫佢廢老根

我諗其實佢都知邊套劇收得邊套劇唔收得

嗱 tvb 平時就最撚鐘意做小動作搞鳩人嘅 如果呢鑊野佢咁都唔告鳩hk01 就證明空穴來風未必無因

都冇寫保留法律追究權利

cls啦 而加愛回家收左咁多廣告錢你cut左佢仲邊有肉食啊 已經唔係套套收得嫁啦

救命好痴cls

廢老都親口數過佢自己啲缺點出嚟

蟹蟹ig

水水為咗推曹總竟然主動投懷送抱

池家班友太過不堪

我又唔覺得佢呢家好難頂喎
池美麗都真係幾正
尋日睇佢係郊野公園執食物都幾可愛
其實拍大食鏡頭都幾辛苦

池美麗正
你都幾重口味

處境劇角色有趣重要d
唔通睇美女廚房個個差唔多既靚女咩

如果以後制播分途的話，開心速遞的演員們出鏡機會真係少到近乎零。。。好可惜，單睇家明安仔啲演技巳經好過好多所謂的一線（或者托緊上一線的二三線）

我都認個一幕唔知我係未撞邪
真係有一剎覺得佢cute
當然....呢個感覺好快消失咗

其實我都係咁樣覺得,
不過真係得嗰一刻

尤其係安仔
睇到佢係生命線做個出鏡唔到一分鐘既角色
根本無機會俾佢發揮
如果無咗開心速遞
真係唔知佢點算

其實開心速遞總有一日會完
好希望後生呢批可以快啲上位

認真mode
我唔覺得香港藝人差得過韓國大陸
你睇下ricco有樣有身材
演技又上升緊
嘉洛演笑戲喊戲都有一手
絕對上得大枱
欠既只係機會同埋好劇本
唔通又要等十年八載成三十歲人先上位咩

其實而家佢咁既戲份都幾好
不時出下鏡
然後幾個月搵一次佢做主線
就好似食月餅咁
太多會滯
小食多滋味

又唔係話正劇嗰班演員唔好，我覺得開心速遞發揮多啲。
有時都有睇八半九半嘅劇，明明有咁多run time可以仔細描繪角色之間嘅關係，但大台啲正劇劇本拖得好緊要，十集拖成廿集嚟拍，有啲角色為奸而奸由頭到尾都無轉變，角度又單一，令到啲觀眾會一面倒支持邊個/反邊個，於是有一大堆配角擺喺度極低recognition。
反觀開心速遞一集廿分鐘鬆啲但齊哂起承轉合，有時又會有唔同角色做主線，劇情上令唔同角色有發光嘅機會，劇本又可以有多啲Portion寫佢地唔同方面，角色豐富過大台。
最大問題係，主題好老套，睇預告已經知成套劇做乜。啲大製作/合作劇題材老套得嚟仲要資料搜集仲係做得咁差，大佬呀都唔係第一次講公司爭權啦做好啲fact check好嗎

……劇本又可以有多啲Portion寫佢地唔同方面，角色豐富過正劇。……

池美麗

嘉樂哥係個早慧的演員。佢好有自己一套想法，天才型（其實佢好啱拍電影，題材闊又唔洗under方丈的框框）。ricco仲要時間，但佢好候生，勝在仲有好多時間磨煉。家明尼，就好尷尬，擺佢做男二三佢會搶鏡過男一。唔知比咩位佢。講到底，大台要的男一根本不是男演員，係男公關。#純個人意見

辛苦曬幕前幕後
拍到咁夜

情侶間條恤衫

我覺得嘉洛好啱做舞台劇
因為佢肢體演釋好好
好記得佢嗲佢阿媽嗰一幕
出盡全身武功只為一對波鞋
真係超好笑

Ricoo其實只要一個正路陽光男孩兼情痴既角色
呢類角色易做又吸睛
上到位後再慢慢磨演技啦

至於家明....我都唔識講
唔係話佢差
不過你就係覺得大台唔會捧佢

最慘係依家捧埋啲濕鳩後生仔呀
仲撚西過捧港男
訓練班出黎真係賤過屎 係安凌呢班有運少少，無左呢套劇果陣就真係慘

唉，睇industry秘密國度時，佢單打再冷啤豪仔的last shoot,我巳經想講“唉，你飛機哥嗰時巳經要交尼手貨啦，遲左啦家明 ”
其實我都係開心速遞先知有安仔，佢可塑性好高。但大台，你知，拍十套戲其實不過係做緊同一個角色，換件制服換張委任証咁囉。。。 唉。。。

講緊6號做嗰個節目？
如果係嗰堆…佢地似做拍劇起後面行行企企嗰啲
真係要講對白做戲 唔好玩啦大台
戲劇堂都冇上過 個樣又……
係咪貪用佢地平啲

所以家明唔係話無機會
只係佢表現唔太穩定
加埋佢唔似有埋監制堆
你睇個班crazyrunner---陳山聰，袁偉豪、胡說八道劇接劇就知啦

至於嘉洛....
其實最擔心就係佢
俾到佢出去拍正劇都係做人細佬
即係食飯講幾句
俾主角潤幾句呢類角色
完全無發揮
再唔係就係做差館男主的手下
講嚟講去"yes sir", "阿頭，我收到風....." "阿頭，係咪抵請食下午茶?"

依家呢班人開始有其他野，例如主持
不過講開又講，其實香港既大環境都唔太支持人以演戲為學習，後生既唔重視，靚仔靚女既一係做model一係靠選美入行，得返好少數人會入去演藝或者讀訓練班，而果啲人唔夠煞食機會又會少左，當然電視台係短視既

依家話大陸啲劇入面演員好好戲，但人地果啲唔少都係喺真係練好晒做戲既演藝學府走出黎，如果香港人自己肯重視自己，先會真正有出路，而唔係個個走條快路入行，邊拍邊學落後人幾截

所以好希望開心速遞尼隻挪亞方舟唔好沉住，救得幾個得幾個。比佢哋做靚cv，第時跳船都可以海闊天空吖。

係囉
至少趁套劇入屋 啲cp多話題
拍多啲廣告 接多啲show
咁起碼目前搵多啲錢先

大學線毒氣雙子好似繼續有戲份wo

其實真係tvb 太濕鳩

搵啲後生仔做主演都唔夠膽
唔係安仔根本去做主角一定唔會差得去邊

凌凌再練好啲演技根本都明日之星
樣同身材都咁top

得雙子咩？
唔係三傻咩？

無記唔識寫青春劇
好難搵後生仔擔正
(話雖如此
但係當年五虎
林峰唱k
都係廿幾歲就擔正)

嚟緊有套救妻同盟會
好似係後生個批做主角
如果有口啤
後生上位有望

搵錢實際啲
係咪幫到佢更上一層樓真係好難講

其實呢度耐不耐都會講究竟係處境劇紅既人
出到去有無得上位
而每次我諗起marco & gary
就覺得處境劇同正劇真係兩個世界

三太真係同阿孝有對手戲

但又有廢老

Marco Gary 當年好正
可惜大台......

始終處境劇多啲時間去令個角色全面啲立體啲
正劇你唔係做男一二都無乜時間表現

阿孝有新生活咪好
唔好再阻住三姨同George既幸福啦

幾好吖
阿孝同三太都係我想睇多啲既角色

其實呢個係編劇問題
寫得好既話
三線都可以發揮

大台以前會定期出啲青春劇，大大比左好多機會後生子，而家啲劇好多男主都40歲起跳

大小姐戲內戲外都真係好型好man

大小姐：我唔會俾輝輝有事㗎

成班開心速遞演員都有留言好warm

點解家傑病咗
個酒凹都可以無走位
一樣咁迷人

唔一定要呢句 保留法律追究權利
本身都無咩嘢可以追究? 商譽損失, 佢又無明顯針對商譽
廣告流失? 佢純椊鳩嗡之後將來點轉節目

諗下平時呢 D case，通常都係監制出嚟講句 "無咁嘅事, 套劇重拍緊" 答 D 無棱兩可嘅答案。
今次，公司出 official statement，重要直插 捏造新聞 失實報道
其實已經非常唔客氣

見唔到一個

其實今次重點唔係開心速遞拍幾多集
而係會否外判
所以唔係監製出嚟講就可以擺平件事

再說
開心速遞加集數呢回事
從來都係神神秘秘拖拖拉拉
宜家距離540咁遠
可能連佢都答你唔到開心速遞540之後仲有冇

雖然用到"捏造新聞 失實報道"好重語氣
但係無保留法律行動我就真係覺得好可疑
01都只係刪去"鐵定"之後就繼續照出
所以我都仍然係覺得空穴來風

不過咁樣攪一攪
大家又會關注下開心速遞
都係好事嚟既

同埋而家好似每個月開心速遞都會有event
咁又會令event多啲人報導

0係開心速遞
越騎呢呢容易有出位機會
我睇好頭皮鈞

好似見齊三傻啦

大學線又壯大咗 好事嚟

都係既
就算無感情線
講下騎呢學生生活
都好好笑

(明明後生仔最容易寫愛情線
偏偏無一條討好
最好笑都係傻善線)

【開心速遞】阮政峰自豪出身兒童組：只要用心去演戲一定會睇到

[驚篇幅太長,我淨係cut咗同開心速遞有關嘅出嚟]

之後他就加入了《八時入席》劇組，原來一開始只得幾場戲份：「當時套劇嘅演員已經埋晒班，試晒造型，係開廠前兩、三日先有PA通知我話我有份，角色係道具同事，我心諗『係咪又係啲行行企企，之後突然無咗我，唔要我嘅？係咪出完無耐又走嗰隻？』好唔想係咁樣。我個角色要自己度造型，反而畀到好多空間我去發揮，我同拍檔李霖恩又好有默契，拍完第二場戲之後，編劇就覺得可以再慢慢寫落去，於是我嘅戲份就愈來愈多喇。」

然而，後來開拍的《開心速遞》原本亦沒有預他的，政峰說：「同《八時入席》係同一個監製，但今次就無我份，好失落。我主動去問監製，陰啲陰啲咁叫佢畀我入返去吖，話我想同周嘉洛、馬貫東兩個兄弟一齊開工。最後監製親自打嚟叫我幫手話『戲唔多㗎，無《八時》咁多』，但係我已經好開心，我深信只要用心去演戲，人哋一定會睇到。」政峰坦言曾經試過心雄變得囂張，到要跌返落嚟再慢慢行，令他更加珍惜每個演出的機會，且時刻保持住一顆謙卑的心。

－－－－－
雖然01尋日搞咗單咁嘅嘢出嚟,
但佢哋keep住有訪問開心速遞嘅演員都幾好
不過我想問今次依個photog係咪新手,
影到咁嘅

開頭池子孝戲份真係好少
係同3e一齊先多咗
於是一散咗就差唔多無影
不過最近見佢好似多返啲
同威龍/龍家同場
都好既
不過同佢好兄弟同場既戲份會更加少

好鍾意佢地四個
阿壯都幾靚仔

凌凌：靚仔
阿壯：靚仔
安仔：半靚仔 + 全膠
傻強：全膠+隱形靚仔

所以大學線嚟緊要加返三個新傻仔
嚟平衡番？

其實大學線無一個出色既女角
都真係幾有問題

阿壯出pool未？

呢篇好似old news 幾星期前已經有，我記得見過
不過佢喺相關果度顯示出左黎

佢女朋友係Tiffany,
你咪諗住塞龍作蜜比佢,
諗都唔好諗呀

我都係尋日碌ig先見到

我記得有一集安仔想同BONNIE有進一步發展
阿壯比左唔少意見比安仔

真人都好似大小姐一樣咁靠得住
btw輝dee早日康復

Venus花瓶
candy行行企企
bonnie洗白到3.0先生存到
最出色既大學線女角可能係大家姐

連登許願池
編劇應該留意到我地對三太既召喚

希望救埋賀碧雲,
佢啲業務咁多瓣,
可以融入到好多條線.
加上佢真人追得套劇好貼,
對其他角色有了解,
演對手戲會有幫助

三太戲份大增 連同阿孝有對手戲都好似呢度講起
多謝編劇

幅新聞圖

唔知有冇人記得Jessie,
佢同過傻強一齊,
不過仲行企過candy

jorling仲搶鏡過佢

岩先先留意到個預告得曹總加字幕

邊個毒我輝輝
我要殺人喇

豹哥留言話之前philip仔都試過
大小姐要小心呀
有人對宋家圖謀不軌呀

我都唔知點解tvb 編劇寫呢方面咁弱

我覺得超能力呀特別設定幾岩後生仔拍
另外武俠劇都好適合 可惜tvb 已經唔拍

今輯寫住hall，落莊, ocamp
寫得好有共鳴
可能因為寫得短
無咁易露底 啩

短實有關係嘅 可以比較精簡啲篤中件事
長對要求多啲
不過編劇有啲比較後生啲 明顯用嘅term 都貼地啲

美麗話希望減肥成功後可以有泳衣鏡頭

好想睇下各cp之前嘅生活，特別係龔生龔太

明顯有啲三十頭甚至廿幾歲嘅編劇
如果唔係實寫唔出

peter請食飯嗰次
見到都有啲編劇好嫰口
比較肯定既係何世傑同編審李綺華都係老資歷既
其餘唧都可能係後生人

其實我相信其他劇組都有後生仔
但肯俾後生仔出頭試新野真係唔多
開心速遞肯試肯放的確幾好

呢年啲劇情cls得黎夠貼地 吸引左幾多後生去追
加上唔會成套劇個個都大愛撚正義撚 每日睇8點可以放鬆9下笑下

口型係個「此」字

大愛撚正義撚係呢套劇好難生存
你睇下博士都要加啲"萌塞位"俾佢
就知呢套係戲完美人係好難生存

好耐冇追post，rebecca係咪已經去咗養胎？

呢個好似係「我要殺人喇」唔係豈有此理喎

嗰次係大小姐第一次見Philip仔仲俾佢激到講「我要殺人喇」

應該係，套劇就咁交代Rebecca去咗英國培訓(？)
應該生完休息完就會返

估唔到就咁話"受訓"就交代咗
(個集仲要唔打算睇，差啲miss 咗)
我以為都會有一集用嚟交代咁
雖然rebecca唔算係主線
但係佢都有份撮合工水
又令鐵面陳戲份大增
係開心速遞都算係重要人物
值得用一集交代啩

我都覺得有啲可惜,
記得之前有人提議過寫Rebecca幫阿水食番隻死貓而調走,
依個idea幾好
不過可能其他嘢配合唔到先冇交代,
希望佢番嚟會用一集講,
至少唔好一句話番嚟就算

我又唔係咁諗嘅
如果唔用一集去講佢要走其實仲好
代表佢仲會返來 只係短期行開下
如果搞到好似生離死別咁咪仲驚 好似以為唔會再返來咁
雖然唔知Rebecca生完 開心速遞仲有冇添食拍完未
但簡單咁寫佢去受訓
到時就可以隨時寫佢受訓完返來

我都覺
咁講反而會覺得rebecca一定會番黎先咁簡單話佢去左受訓

但入嗰時helen要開其他戲
都用一集寫佢去哈爾濱
估唔到
Rebecca 無啫

其實都係helen 特別啲姐
中間仲拍啲哈爾濱威龍嘅片

送水輝出去拍戲都係就咁講佢帶個仔遊學

泳衣鏡頭

恭喜哂

好似條眉太粗 恭喜哂

恭喜曬

又好似係
唔知係個妝定咩問題,
佢依個樣好似cute過喺劇入面咁

恭喜wifi

岩岩睇林美香個維基百科,原來佢今日生日

生日快樂Jan姐

都有露底
邊有人會soc房打邊爐

啱呀 我學校得一個大soc房 入面成個迷你倉咁 每個soc得一格仔擺野+做行政野
係打都上hall打啦

覺得美麗真係好勵志
十幾年前係殘酷一叮俾人foul
到依家仲可以堅持自己既理想拍劇
唔介意做醜角而令到全香港都知道美麗

Jan 姐
祝你更上一層樓，天天快樂

今晚係咪愛回家 re u

睇完依段嘢之後我開始欣賞佢真人,
肯直接post網民嘅負評上ig係幾難得

Jan姐生日快樂
繼續加油

仲有一集話間soc房要同人打返來
安仔同凌凌果集好似比人KO左

我認真覺得佢瘦咗

同埋睇佢上睇劇團
佢真人應該唔公主癌
睇落乞人憎係劇情需要啫
雖然佢做戲仲有進步空間
例如每一句對白之間唔能夠好自然聯合一齊
情緒轉得太快
不過至少唔會覺得礙眼

冇追開post
點解你地話mandy生離死別既
Rebecca又係邊集?

真係有人會好認真咁想阿水同曹總一齊
點解

支持美麗

咁kennethbb又真係荀盤黎既
學歷高 財產多 演技好 重點對水水又專一

支持工曹戀成為本劇第三對hehe CP （曲）

個個都靚女，唔通個個都靚女咩

美麗，我支持你嫁

「Terry」李偉健結婚 送水輝大小姐做司儀

恭喜Terry

恭喜Terry

一張相睇到平時邊個同劇演員係對terry好

恭喜Terry
好多八時+開心速遞嘅面孔

凌安都有去

時生對上嗰個係美麗嚟?

係啊！

我都估係美麗

btw , Anita都有到

恭喜Terry
拍劇識到一班好朋友真係好好
平時返工同同事都未必做到朋友 何況係娛樂圈呢個大染缸
見到佢哋個劇組好friend好warm都覺得開心

kc個look同平時拍開心速遞一樣

好似個大家庭咁

後花園小太監卒之齊人

好耐冇update

係阿蟹ig story好似見到威仔同馬騮頭都有去

cos

*cls

恭喜Wifi

蓮輝又做司儀

Terry要幸福快樂

嘉洛塊面紅哂

細龍生細龍太好恩愛

我都想講

梁茵對腳咁頂法，好難唔面紅

大小姐換咗電話

美麗

嘉莉開廠前趕到
好激動

心理專家（左下） 同Kc 幾似

Dr ma on shan？

係

大龍生有冇去?

啱啱追完po 當我冇問過

水水要去哈爾濱？

同阿龔去公幹

或者只係去個短trip然後想起賤精先生其實好好
跟住龔生都係香港掛住水水

龔生都有出場呀 佢ig story有

仲要有落雪
浪漫到

哈爾濱雪中定情

水水淪陷記

咁樣就可以講阿龔係香港掛住掛到頂唔順然後借頭借路出trip飛過去搵水水
如果呢集落雪咁浪漫嘅環境下表白埋就正啦

初戀cafe 又一名菜
痛心酸辣粉

一開ig笑死

啲留言好好笑 :

嘩屌，似乎哈爾濱呢幾集一定好正

啲道具真係做得好認真

在等 曹 總 的水水

明明舊年曹總知道阿水有男朋友嗰陣仲話唔代表自己冇機會,
送咗隻全球得一隻嘅戒指比水水,
究竟今次發生咗咩事令Kenneth BB咁心痛

頭皮鈞比人拉入咗熊家？

聽到都覺得冧

邊集？
點解我冇印象嘅

078-愛的替身,
依集比較特別嘅係有兩個編劇,
不過兩個都唔喺依家嘅編劇組,
唔知咁樣會唔會令曹總喺心態上有轉變呢

今日準備推爆個post

kenneth bb好慘，無耐之前被水水打咗拳已經心痛過一次

唔通阿龔真係同水水咀左

好期待今晩

睇預告曹總個樣係 架

Terry邀「舅父」高歌 KC口快快講錯嘢：下次先啦

在處境劇《愛．回家之開心速遞》演Terry的李偉健，昨日結婚，一班《愛．回家》同事拉大隊赴喜宴，馬貫東﹑蘇韻姿和邵珮詩等，亦先後在社交網上載婚宴照片和片段，相當熱鬧。

在劇中演Terry舅父KC的歐瑞偉，當然亦有出席賀一對新人，歐瑞偉還上台說話和獻Sing，他說：「今（昨）日見你幾醒神，新郎哥真的人逢喜事精神爽。」之後他叫新郎哥Terry上台，「兩舅甥」Chit chat了一會，然後Terry叫KC唱歌，KC則說：「唱乜嘢歌？冇準備唱歌。」Terry即搭嘴：「我哋為你準備好﹗」KC此時口快快說錯話：「下次先啦﹗」全場賓客爆笑，Terry亦笑說：「冇下次呀﹗」KC亦立即耍冧say sorry，之後他亦獻sing賀一對新人。

下次先啦

曹總bb都係K呀,Stanley

要讀出嚟先知曹總BB講咩

佢好堅持Kenneth Cao係C嫁

綠帽俠個STORY笑到嘔泡

又會無啦啦有頂帽嘅

正家盞 同伍萬你 係咩意思

見家長 我愛你？

ching好西利
見家長 好正

26.4

收視好好

黎啦

個主持啲語氣有啲假

It狗+哭喪

播錯野？

嚇死人無端端做港豬澳

20:01
仲唔開始

下星期冇左延禧可能會變收視冠軍

之前印象中好似真係跑贏兩線劇

係變返收視冠軍

屌那個港珠澳大橋哂時間

gary 話 IT狗果集 最高 有 27 平均 26.x

屌大灣區廣告長過人

開波

開波
雙K

雙k

唔好cut開心速遞呀屌

我不是曹太

我不是曹太
蕭國華編劇

我不是曹太
我是龔太

黃耀英

又有k先生

個東張主持死開啦

嬲到

魚子醬蛋撻

阿龔生個樣

笑到咁

我要睇曹總bb啊

呷醋

留半打蛋撻
人地話要減肥唔食得咁多你就死

三下巴

Industry mean到

啊龔又攻擊啊水

第一個車死你

阿工出口術

特登激到阿水嬲

Kim個樣

Industry 呢招夠陰毒

喂

kimout ！

阿工次次都搞到阿水出醜

搞到好想食蛋撻

ANITA

anita

屌

Anita 助攻

Anita心水清

Anita

anita助攻

車咩軚咩人啊屌你

又到廣告時間

個呷醋樣

捍衛愛情之餘仲賺走咗半打蛋撻

好仆街

又BIN

曹總ig

好衰

又IG

Bin c

曹總開苞內射過

曹總嘅女人

冇可能

又呢條片

屌 好仆街

撬曹總牆角

曹總

未來曹太

Industry 卑鄙到

曹總既女人

曹太

好仆街啊阿龔

仲賺餐下午茶

曹太嚟喇

花生3友

Helen

笑死

你唔係俾曹總飛咩

Router 都笑埋一份

我深信愛情無分年齡既...只要有錢

點解呢三舊會一齊
明明兩個大房一個二房

水水又入阿工office

番嚟喇

仲以為isabella會有嘢講添

仆街到 完全唔鍾意呢條線

IT部

It部keyboard

阿蟹轉身果下

用寫真收賣

Mary

屌,著到咁高腰好撚好J...

蛋撻kim

真愛無分年齡限界
有錢既話

市場部總監間房咁易潛入去嘅

3000蚊

3000蚊就收買到IT狗

Keyboard 咁易被收買
IT狗

喂！ 鐘意！

有樣有波有腳

鍾意

表啦表啦

曹總bb出場未啊

剎掣

又係三個字

為公司

3個字...為公司

水有遲疑

但

又三個字

係咪要多謝你呀Industry

喜歡我玩我囉

真係為自己

龔真係好正

幾時先到"我愛你"

好想快d知點兜番

其實都幾煩

wifi

WIFI

Terry

寫埋曹太

阿水真係越睇越靚

WiFi又踩地雷

Wifi肥咗好多

Terry 好qq

阿工而家賺埋啲錢以後阿水咪一樣有份洗

鬧Wifi

Terry好可愛

幾時會再有IT部主線睇

wifi結婚了

我而家叫WIFI

竟然搵wifi

搵terry演博壞事咩

Wiry

我叫Wifi

Wifi都唔要佢

退出演藝事業都退得幾徹底

Wifi 5 變 Wifi 6

wifi好搞笑

wifi扮你男朋友 會有人信咩

Mandy + Mary一晚就精盡人亡

好似d小學雞屈d同學同邊個一齊就叫佢乜太

我依家叫wifi

我屌你老味又Wifi

腳趾

用腳影

Hani

咁都影到

用腳

咁撚勁嘅

用腳自拍

痴線,用腳渣

腳趾自拍

阿水呀

Wi-Fi好撚醒

腳

癡線

Hani絕招

痴線咁影

阿蟹對腳長到

租我對手

大學咁教你架

道具

安仔做ptbf

我唔做你生意

租對手

Mary真係好bitch

阿工好油膩

treegun

嚟啦

有冇清d

工仔呀 （ ・∀・）（ ・∀・）

比佢八爪魚咁夾撚住條腰一定好爽...

忙住做雞

借妹豬過橋

忙著做雞

忙於做雞

食雞連皮

呢句聽幾多次都咁正

字幕做雞

字幕

做雞

有無人cap圖

水牌鹽焗雞

做雞cap圖

情侶裝

點會唔上嚟呀，仆都仆到上嚟啦

嘩

明顯到

哇

差啲嘴到

差啲錫到

KISS到呀!!!!

見家長

龔個樣

自製情侶裝

好sweet

真係唔係ff

入房

3e so:

呢個人相當有可疑

阿叔

呀叔

猴琴

屌你阿叔

入水水房

食飽先入房

好似真係嘴到

最後應該同博香一樣 扮扮下變真拍拖

猴摛

KFC cap左做雞未

叔公：

豹叔

入房。。。

有冇kiss到

爭d真係咀倒

安仔：咩料呀

呀叔咩意思

阿叔個表情

阿工個小男孩係咪上左線一秒

啲糖嚟得好突然

呀叔個樣

好性急

今集一唔一齊到

原來對面有人

有理由相信阿龔最後會反客為主

頭先好似真係錫到

想知呀蟹真係帶人翻屋企扑野 3e 點算

頭先有冇嘴到啊？太快顧住笑睇唔切啊

啪啪啪

有冇cap到嘴嘴果到

根叔完全見怪不怪，睇嚟已經認定呢個女婿

出廳吸塵

一定無

工業意外啊！！！！！！掂到啊！！！！！！

阿工嚇親

今集有望修成正果

到底佢地幾時先一齊到

傻豬黎架 去呀龔屋企啦

頭先有輕輕咀到

個嘴仔

阿蟹做老母

生活點過

阿龔個樣

笑到仆街
幾時先一齊到

呂慧儀拍左咁耐都係呢套先大迴響
一屋老友記都有啲嘅

去industry到扑咪得

好甜呀 笑到屋企人以為我做乜

你做咩啊

阿龔暗爽

已經唔記得博香點一齊

劇本，當阿水以為會玩到阿龔時

你返去補下習睇下佢個朵點黎先啦

佢做呢d角色好正 希望佢有其他劇拍

反cup 比阿工玩番轉頭

原來愛上賊

但佢上次扮同大家姐睇劇

下半場到阿龔拎回主權

呢對真係好甜 !!!!!

終於揾啱拍檔

謎女郎

好似掂
佢地仲偷笑左

坐床

雙下巴天使

出去搞

出去搞
唔好啦 呢到舒服嘛

阿水去到咁盡

唔關門

阿龔係咪驚自己忍唔住

開聲

阿龔根本心入面勁high

又影相

阿龔應該暗爽

當Industry 係弱智定on9

估都估到有古惑啦

自製床照

痛心酸辣粉

阿工表示 你玩夠未

I am here to 推爆 the post
終於等到喇
龔燁出招啦

傷心都唔夠
要痛心

上啦啊水

出事了

出事

水水

工水啲火花真係好正

出事ga ma

阿工表示 夠膽嚟真

曹總bb心諗你做咩事啊水水

講到勁大聲

水水啲戲

屈鳩曹總

Mary啲屎橋

唔hai我送

朦眼仔

成場都係花生友

群姐...死喇死喇

阿工又贏

不可能

攻耶

所有花生友已經集齊

Wow

水水自編自導自演

上床

得曹總先信

群姐

Isabella

癡癡

仲上左床

親親

真 上咗床

上咗床

玩到咁大

仲上咗床

D反應

癡撚線

曹總bb

屌終於比Mary裝返次

isabella

食排骨

曹總bb個樣

工業 我的身體值多少分？

kenneth bb

群姐 屌你仲要重複

親親！？

痴線！！！！

威龍秘密網

畸利夫

落注

急成咁

急成咁,直接屌

廁所

d對白好撚頂癮

又男廁

好好笑

又入男廁

不如假戲真做呀

重覆 工業至真

攬抄

好撚正呀

笑撚死

群姐想john

群姐好嘢

又睇IG

Port你啊

唔好亂嚟
爸爸唔好唔要我

群姐咁快跟到嚟八卦

學佢講野

水水好正

曹總BB 為何傷心的總是我

Andy

屌你andy

花生友安慰曹總

3條友

沒事

有無人有曹總講純正廣東話既片？

成班仲笑鳩曹總

Ivan

曹群線

好狗，仲扮個tone

群姐都抽水

沒事 沒事

沒事兒，沒事兒

個個都曹總tone

班人學曹總

曹總ig 淨follow阿水

做乜學曹總

清潔站
大把女工

曹總ig仲好掛住水水

呢3寶可以同曹總又拉條線出黎

又提老婆老佬

曹總啊

清潔站女工

等曹總ig出新post

反Cup

傷心地

沒事兒

一咀以謝天下

係咪啫係以後都無曹總bb啦

wow

CLS劇情

呀工

咀呀

阿工點都贏

反擊成功

咁樣反杯

Mary忍唔到一時意氣

做hai

反cup

仆街仔

Jm9

巢總

咁就反cup

工業

曹總人生最悲痛一日

Industry 賤到仆街

我又反cup

癲撚左

呀工執生力一流

是真的嗎

水水又自爆

阿龔想點

工仔

屌你 又想傷害曹總BB一次

曹總俾人撚狗

水水又輸

衰仔黎架

又反cup

屌你老味個編劇真係

工業咁樣益人不利己好咩

屌 阿工又嬴

曹總成頭問號

曹總：媽我好亂啊

曹總：我睇咗啲乜撚野

阿龔咁樣自殺法，呢世都唔會溝到Mary

今日唔係清明

頂

曹總來回地獄又折返人間

你的前度

腿

Kennth

阿工真係為左事業推走水水

龔燁條橋絕，嘴同唔嘴都有so

屌好癲 以為工水可以一齊 結果

水水又俾人恥笑

對腳痴撚線

嘩Anita對腳

余花

唔好咁玩工水啦

茵B

「從良嫁人」

奸妃

幾時先一齊到。。。

Ken尼乎

裙底

梁茵對淫腳

係咪食cream

要玩幾耐先可以一齊，想食狗糧

蛋糕滿面

鏡頭

個剪接

阿工

又玩蛋糕

食蛋糕

super！

屌 以為真錫

呀水好波

六星級蛋糕嚟架